[男寵被cut半邊面］劉公子今日又和你lunch : 2位鄭大媽係廢后

佢次次帶唔同男寵
大紀元仲乜cut嚨佢半邊面啫？

Push

原來劉公子係好人.... 好少見有錢佬係我地呢邊

支持劉公子

Gay通常逆權
何況佢坐過監又睇過吳sir全相
又愛又恨差佬

真正同路人

佢話半年來成日出嚟

劉公子sugar daddy

劉公子好野！

咁老都周身名牌日日打扮

狗隊黎明點解仲有得升

劉公子係咪想趁機收契仔？

下
個樣好0喎

劉公子 幾有錢到

大把物業

劉公子

富商都係手足

因為晚晚都同鄧小強

處長級有同志都唔奇

退休公務員發起聲明反「政治乞兒」邊個ngo接受林鄭委任落選區議員公職 就罷捐邊個！